沙田區區選 7區防攬抄討論！

資料來源：

沙田區傳統係泛民票倉, 但係仲有5區係民主派撞區, 唯有盡快協調聽日當區選民幫手催焗先有得多席全取

1.顯嘉
民主派推薦人: -

2.雲城
民主派推薦人: 張慶樺

3.大圍
民主派推薦人: 吳定霖

4. 錦濤
民主派推薦人: -

5. 馬鞍山市中心
民主派推薦人: 鐘禮謙

6. 烏溪沙
民主派推薦人: -

7. 帝怡
民主派推薦人: 劉青

以下開放討論 我唔熟悉每一個區 可以補充民調方便選民決定

大原則:本土優先 泛民其次

當區選民 開放討論 防界票！！

沙田自救

沙田要多席全取呀

顯嘉 一定投5號 陳運通

張宇添邊位？見poster寫民主派支持

補充 錦濤民調係1號許立燊佔先

大圍呢？吳定霖定鄒家成？

秦豐 陳諾恒

1號唔落區 3號擺明勇武收割
唔快啲集中票源大圍9成輸

pish
--------------------------
簽名檔:

allin 1號

vote for hk呢個網既推薦係咪泛民優先過本土？

佢無推薦 只係列左黃藍
推薦名單係泛民個區選協調推既

帝怡點會劉青呀On9
乜都無做過
純𠝹票
好懷疑樓主無了解過

個推薦名單係泛民協調到睇
利申唔熟 所以先想有人討論同更正 唔好信曬
來源：

推推推 唔好投錯呀

點知沙田區咁多冇推薦?
我果區都冇

馬鞍山點解唔係投椰子？

椰子是無辜的

泛民唔浸沙田區政玩 所以你見好多係沙田區政既都唔係名單

巴打用意係好

雲城投邊個

推

即係林卓廷小氣鬼?

即係邊個

呢條正屎忽鬼, 同佢契媽四方閪一樣咁撚閪
上年定前年,民主黨北區炒大獲,佢契媽保佢
成60-70人拉隊走

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去五個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依五個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

邱文勁

吳定霖，鄒家成太遲落區，
成區老人集中地

泛民個區選協調推既名單係咪泛民》》》》本土？

藍絲投啦

機場被控暴動既義士呀

自行判斷，選個最有機會贏既

攪初選又唔參加

淨係知佢2個再唔協調 李子榮輕鬆贏
情況同大圍一樣 好多人唔知要點投

好多假獨立 唔識投

我都係e張投

雖然有d名唔認同，但為左等建制輸

唔希望分薄票源

recap:
於沙田「錦英」選區角逐連任的沙田區政召集人丁仕元指出，因有民動政黨成員反對區政加入協調機制，令他們沒法加入推薦名單，認為對區政成員的選情有影響，但認為區政成員在地區服務多年，直言「係咪民主派唔需要佢哋（民動）認證」，指大部分街坊也分辨到區政成員為民主派成員。

民主動力署理召集人鍾錦麟表示，部分沙田區政成員與民動成員團體出現「撞區」情況，加上因有政黨成員反對，致區政未能加入協調機制，而在未發生「撞區」前加入民動名單的區政成員則不會被除名，故有部分區政成員亦獲推薦。

簡單啲黎講 民動私怨大過天
但偏偏呢個表係係蘋果登左 好多人會照跟 其實例如帝怡 劉青根本贏面好低 要靠當區巴打幫手呈清

帝怡無可能選條光頭佬

沙田區上屆差一票就可以過半議席，保皇黨今屆果然出盡力派人黎界

補充：
民主派推薦人係根據民動推薦名單而列出
唔代表我本人既意見

勁多不知名既真係想界得1票得1票

顯嘉R14
5號 陳運通

錦濤應該都攬炒

真心respect 機場打狗救人義士

但聽人講另一個都係唔錯

2邊咁分薄d 票 一定會比民建聯贏

出嚟𠝹票

馬中一定要投椰子 邱文勁

最擔心e樣，仲要好多區本來勝算已經唔高

有泛民會排斥本土不嬲預左
所以本土真係一早就要上嚟宣傳

本土未必, 但沙田區政就擺明比林卓廷條小氣鬼排

帝怡劉青多唔多出黎
佢係名單入面影響好大 有無當區手足幫手宣傳返

但係麥仔補鐘 咁落去睇黎9成攬炒

我相信黃一定多過藍 我估64比左右

不過只要黃有撞區 基本上可以宣布議席送左比藍

資料補充：
大圍 吳定霖有美城苑法團支持

多謝焦土之父麥仔

你係話區政唔係本土，定係泛民針對區政唔係因為本土係因為私怨？

熱狗第三

所以跟list投

唔係想泛民贏，只係唔想建制贏

私怨啦, 好多都係反林而退黨既, 包括我果區果個

一個落區兩年幾
一個十月先蒲頭

顯嘉
全投5號

區政
係球場見佢仲多過係顯徑

泛民協調哂，迫害非泛民系統

我都想知
椰子好似一早落左區工作

咁5號又係咩料? 我有次都收到佢傳單

人地做左好撚耐區
利申前反椰

好兩難，明知泛民係大台，迫害無後台人士
但唔投佢好似益咗建制

唔撚投撚左共咩

麥潤培唔係鬼，只係野心太大，太想上位，簡單嚟講衰過鬼

5號真心有做嘢
去邊都見到 個晚去完rthk馬上就去中大
張宇添算吧啦

push

麥潤陪都係鬼痴左線

屌啦
帝怡根本冇協調過
民主動力就俾左劉青
一定票投謝潔泳呀
我唔想俾個光頭鄉音佬上位
爭取條冇L用既小巴線
然後4年後又俾DAB贏返

咪話咗佢唔係鬼

帝怡 謝潔冰
烏溪沙 李永成

林卓廷做太多仆街野啦
一定唔可以比佢得逞
就算區政唔係本土派都要保
否則條友繼續玩大台

民動加持
帝怡手足真係要落力啲幫謝潔泳

【突發】WhatsGap 新推出選舉地圖 自己選區 侯選人資料一清二楚

-
WhatsGap 推出咗選舉地圖，入面仲有埋侯選人資料，俾大家參考！
希望大家多多支持、share、airdrop俾身邊朋友手足睇到，順便follow埋我哋FB同IG page！
-
Fact check 網址：
WhatsGap FB：
WhatsGap IG ：

見劉青朝早企先到手都唔揮咁

[大圍選戰] 踢走建制肥莉嘢

其實講得好啱
條友應該想玩立法會
差在今屆定下屆
有馬鞍山票加泛民配票就夠
解釋到點解佢奶翻民主黨

麥仔15區選大勝 有野心都正常

帝怡一定投謝潔泳
個劉青唔撚肯玩初選協調
咪跟list投佢

上面個list篩走左沙田王屋區既黎梓恩
就係因為謝潔泳係佢既人，擺明係私怨
泛民真係好仆街 但都要含淚投

有無徑口人

齋睇Facebook 李永成 好似無蔡佳鏗咁多人
蔡佳鏗係咩料

熱狗

又黎玩雷動

我覺得唔理你民主黨定熱狗
總之邊個落區先就投邊個

有無烏溪沙人講2句投邊位

下次本土陣營自己整返個本土名單
次次交個主導權畀泛民，本土只會蝕底

唔止先後, 仲要真係做野

呢舊野邊度走出黎?
vote4?
未聽過
小心係獻世派既票數統計

唔通ffx咩

槍口一致對外

邊有撞
全部好明顯

邊有得鬥球證、球員、歡眾都係佢哋嘅人

一致對外投素人，泛民收唔收貨先？

咁就咩都唔做？

其實個表係泛民問佢地要唔要佢地推薦

馬鞍山 烏溪沙 大圍 3大高危

Push

點分本土 有無例子

馬鞍山 烏溪沙 急需協調！

帝怡見都冇見過劉青呢條友😂😂

其實連登除左泛民 保皇 其他都係熱狗，不如你話我知乜野係本土派

帝怡投1號謝潔泳

謝潔泳一定要贏！

區選係香港首都爭奪戰

有
冇咩討論啦

無得選既咪本土派

馬中all in椰子

本土有六個
沙田區有個
天滅中共 驅逐共黨 佢嘅政綱勁正

錦濤都炒硬

1號點唔落區
人哋做咗兩年幾喇喎

顯嘉一定投5號

鍾禮謙門面做得好，傳統泛民𠝹到唔少淺黃票
椰子走得太前冇乜留意嗰啲淺黃會覺得佢宣傳唔好
利申老豆老母正是
all in椰子支持前線義士

選舉近了

切勿忘記最終目標

真

普

選

錦濤好似街坊做過民調係1號佔先

應該向廢老宣傳用人哋身分證投票要坐幾年監

兩個黃夾一個保皇？
啫係自己戒自己票？極度on9

劉青企街站，街坊行過都唔敢同人招呼，介紹自己係邊個，成碌木咁企係度，從來未見過一個參選人係咁

係前線抗爭對泛民

又ok wor

1. 顯徑，3號張宇添

依家目的係非建制vs建制

吳定霖，三號d老野唔識，輸硬

吳定霖啦, 鄒家成完全唔熟大圍

帝怡一定要投1號謝潔冰

投死民主派先啦，個別人士冇咁多人認識，你死去投只會分薄票源

有無雲城撚

依樣主要係趕走保皇
依家啲人冇共識投邊個，變相自己戒自己票，最壞情況係何妖2.0，比保皇贏咗

3號除左扮做野之外仲做過d咩

開站收物資再搵車送去中大係扮做野既話
咩先係真做
講黎聽下

大圍手足明未

有冇人討論 個人覺得4號好鬼

On9

去球場睇波
利申我都係傑迷

帝怡投1號謝潔泳
3號白鴿on99 完全無心選

沙田友 加油

帝怡一定係1號

會員椰子是無辜的？
他講嘢好幼稚

就咁睇幾頁都話吳定霖 叫鄒家成停止選舉工程集中火力踢走肥莉得唔得

點都好
總之咪俾保皇黨坐享漁人之利
沙田首都一席都唔可以俾班仆街拎到

呢區應該揀區政定本土？

踢走保皇黨

點解呀？

點解可以撞區撞到咁?
點解可以冇協調?
究竟佢地想唔想贏?

如果見到我呢個reply 係馬鞍山當區選民
做個統計:
鍾禮謙
邱文勁

想多啲人投票？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

push 呀沙田友

椰子唔會選到㗎，想攬炒就投椰子啦

有冇方法俾Poly手足投票？

圍城嘅Poly手足 如果11.24想投票區選 點算？

同意, 椰子個勢真係太弱...淨係想踢走李子榮條仆街...點算好

係鬼！
佢一路做開錦濤區，點知兩個月前先話參選馬鞍山市中心，原來係佢師傅個仔想參選錦濤區，咁椰子唯有去馬市區攬炒

顯徑個吳錦雄脫離咗民主黨

有個就話民生為主
仲有個新民黨成個支那樣出哂黎

有無巴絲知個吳錦雄咩料？

椰子唔係走得太前，係走錯咗區
佢一直做錦濤區的社區工作，如果佢選返錦濤區佢會選到，但無啦啦走黎選馬市區，除咗割票之外，馬市居民完全諗唔明佢參選的目的。

呢區唔駛諗啦冇其他選擇

多

甴近平

就我所知佢最遲18年年中就揀定左市中心
再之前有冇服務就唔知
點會兩個月

屌 唔撚洗諗啦 椰子做左咁撚耐區

見到蔡佳鏗又諗起全黨死清光

咪係
我仲記得lihkg仔果時仲笑尻佢日日企係巴士站度

馬鞍山 投椰子定鐘禮歉 我只係想踢走李子榮

錦英投丁仕元?

睇黎椰子個區要做個初選
唔係比建制執雞

一定唔投劉青
冇人識佢，臨選舉先跳出嚟迫害區政
唔好以為自己係民主黨就大撚晒

大圍3號

好似鍾個勢好D...btw同巴打一樣好想踢走李子榮

11月24 票站見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

椰子

【抗爭者區議會免責宣示】

烏溪沙應該投邊個

1124一定要全民都投建制派

顯徑建制支持佢wo

其實區內居民都有共識投鍾禮謙，得連登仔投椰子

椰子植根咁耐政治生涯係搏呢鋪
雨傘到依家揹住條暴動永遠走在最前線
今鋪退左返返去做保安咩

鐘就樣好過佢package好過佢勢又好過佢
更加唔會讓

坦白講飯民打住運動旗號拎光環
話選票係民意表態
但一撞區既時候, 椰子呢邊又好, 大白田個邊又好
真係上前線拉9左既, 到頭來都要向現實低頭
唔夠個d形象好打民生牌既鬥
多麼諷刺

得返1日 聽朝早都好急

謝潔泳完勝

1號呀！勝出多場初選

馬中真係難搞到 個人覺得都係派系累事
今次錦濤同馬中兩區 街外人會覺得係陳國強同麥潤培兩個喺馬鞍山爭嘅縮影
宜家陳國強就派佢個仔陳天俊(錦濤)同椰子(馬中)
麥潤培就有盟友許立燊(錦濤)同鍾禮謙(馬中)
馬中嚟講 我個人覺得就鍾禮謙係深耕細作少少 佢都落咗區有一兩年 曝光率高(我記得有一排講咩美食沙漠個陣佢已經有上報推介餐廳) Marketing都好過椰子 而且佢又辦地區報又剩 所以馬中人多數都會見過佢
椰子唔係唔好 不過我多數見佢喺錦濤區 始終佢係強哥助理主任 跟佢喺錦濤出現好正常 都叫高曝光 不過可能因為返工 好少見椰子喺馬中 樓上有巴打話佢一早講咗過嚟選我真係唔清楚
總括嚟講 兩個都係好嘢 不過怪就怪在椰子唔選錦濤選馬中 因為如果講Plan B 以我所見 陳天俊就真係冇點落區 叫椰子選返仲好
至於許立燊 我記得佢本身唔係做錦濤 好似唔知恆安定耀安 宜家又轉咗場 不過唔係嗰區 俾唔到咩意見

簡單講：錯咗佢地選前換區/地區服務唔係當區 結果宜家好多兩區人都唔知點選 下下又話邊個泛民明星支持 但都2019 冇實績 有幾多明星支持都冇用 尋日見鍾禮謙同椰子喺馬中巴士站疊哂聲咁嗌咪叫人支持 個下真係核突咗少少 又話想保皇落台 但宜家兩個做嘅嘢就係攬炒益人 到宜家都唔知投邊個好

利申：馬中選民 覺得李子榮完全幫唔到手 想踢走佢好耐

絕對係 鍾聲望的確最高

比較擔心水泉澳
現任泛民
今年有鄧家bill空降
咁多新移民， 好不利

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推

烏溪沙有共識揀邊個未？

顯嘉集中討論區

allin 1 號

做咩

投你老母，信陳國強都on9

鍾禮謙 all in

陳國強做區有目共睹

鍾禮謙唔耐？

揀李永成啦

all in 4號

多場
本身話唔選，話唔撞區
結果?
陳天俊一開始就話協調
搞初選，選舉論壇之類
佢就拒絕，之後就揾d 人係11月2搞民調
不過11月2呢，陳天俊就去左維園囉
人唔笑狗都吠，呢區預攬炒

同許立燊 情況一樣 因為本身有自己友上

然後夾鳩人話唔投佢就攬炒

陳天俊想食返佢老豆個位

野心太大 成日博出位想做大台 除左馬鞍山之友班人 越黎越多人唔buy佢

烏溪沙係都保李永成啦

顯嘉 好似投5

街坊民調 基本上都見到係麥潤培fb既朋友 事實你唔睇馬鞍山之友 冇人知 出面咩事

之後揾d打手話乜鳩民調好d
拎住個11月2 呢個on9民調打飛機
陳天俊去左維園，冇拉票
條友都大勝唔到，死左佢啦

初選跟本佢地班自己人搞 未協調好就係到格硬搞初選 同分化撚無分別 出黎結果就係攬炒
呢班所謂真街坊最後真係害死我呢d錦濤人

平時連登就屌散水黨
馬鞍山散水王咪係麥潤培囉
次次馬鞍山狗局有佢出現就知返得屋企
派條o靚過黎，做場大龍鳳反話返人地攬炒

5號呀

真係好撚煩 做街坊代表同班狗傾 我心諗 冇人要同班狗傾呀 要番屋企我自己唔撚識番呀on99 正一白痴仔

當年彈弓手已經冼咗陳國強一獲

你傾撚到5大訴求 咪話你叻囉 屌你傾完叫我地做d番屋企 痴尻線 我係要番屋企既 我唔洗落街啦

所以唔係揾d打手出黎推個on9民調就有用
真係諗住當人唔知咩事
呢區預攬炒
本土同支持陳國強個批99%投返陳天俊

係呀，劉青對帝怡區根本唔熟。

尋晚港台31播出了2019區議會選舉論壇 - 帝怡選區，由30:30開始睇

11.2維園1號冇出嚟喎屌 點解唔投本土
對家票后嚟 好驚輸但又唔想投泛民

烏溪沙好難揀依家個個爭取左架車我由以前返學到依家返工都坐
另一個確認信撚化選舉主任又想投下
可惜唔係立會，唔係屋企3票可以分散下投資

宜加個個好似居民佔先

1號聽落大熱呀暫時

點解？全黨死清光都幾吸引

帝怡投俾民主黨？ 懞撚左？

泛民協調即係唔駛睇

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜

椰子for sure喇，唔駛諗

有日行過聽到1號啲人屌3號唔落區
我真係唔想投1號啊

大圍點都係3號啦

心諗點會俾條民主黨中坑，痴撚線

一句講晒，有後生既投後生

暫時我都係諗住投3號

仲未明政府咩玩法既人留意

你200萬+1人上街，佢屈9你20萬人
你5個月黎示威，佢屈你一少撮人
你只能夠講你計唔準，但佢可以話你都唔準，口同鼻拗
但係今次區選當公投，係實打實既數字
＜就算對方種票，佢都要有身份證，影響既只會係地區議席分布，而唔係黃藍人數＞
440幾萬選民，唔可能變500萬張選票

宜家應該係煲大區選
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

結果一出黎
黃票多過200萬，政府唔可以再講一少撮人
藍票低過200萬，輪到我地屈佢一少撮人

宜家係要煲大佢
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

選舉人數輸左=玻璃球打爛左
打爛左個玻璃球既後果係
1：運動失敗，逃亡潮開始
2：勇武轉化革命份子，引發更大暴力
3：香港政府管治失敗

如果無更大暴力事件，
咁你都輸得甘心命抵啦，仲唔快手著草
輸唔起就係你起革命，唔係逃避現實

…………………………………………………………
咪發傻阻礙區選，比個位政府入
話你地一少撮人唔願意面對現實

如果區選人頭黃多過藍，你仲可以反口話政府唔願面對現實，實實在在既數字啊

…………………………………………………………
目標唔係含投
係要打倒建制派，無黃議員都要推假獨立
刷低對方明面上議席，清除舊有垃圾
新垃圾到時先諗計清，推到班假獨立起碼對方可以做25仔/牆頭草，唔係宜家一面倒垃圾建制派

就算你唔覺得係公投，對家都會煲大佢變公投
先發制人
咁樣先可以動員更多港豬

我幾個上年紀既同事仲發傻諗住唔投票
要同佢講對家會當今次係公投，先on99夢醒

……………………………………………………
無證無據話對方做假，大陸吹一堆假消息已經玩爛個真相

中共外國超多打手玩假英文消息

你要證明一件事有問題，就係要你舉出證據
否則只會當你自欺欺人
雖然信你既人會好多，但係外國佬無辦法直接插手，無證據點放上枱啊

你今次煲大佢，
一係對方唔做手腳
黃票真係多，我地贏

一係對方做手腳
我地/外國捉到對方做手腳，我地都贏

捉唔到對方做手腳，就到時做文宣講選舉有問題啦
結果都係返到去，無證據，對方信定唔信

點玩都咁被動，點解唔認真d投票

仆街民主黨個光頭佬肯撚定係𠝹票

投5號 陳運通啦

泛民出嘅不看也攞

投唔留落手啊叫左全家投3號 點解有後生都唔投

罷

聞到攬炒既味道

攬到cls

沙田區政

要攬炒麵冇計架啦， 椰子話晒響果區做足4年， 咁都輸冇野好講

其實佢都幾一言堂， 你睇馬友fb group 就知, 成班圍爐互含

李永成係呢區做左禁多年
真係幫呢區做野
仲要肯定唔少人會投佢
禁ge情況參選呢區
真係想攬炒

輸咗就唔好賴地硬啦，出維園大晒，選票靠一日拉返嚟架，之前唔使做功夫？

唔屌把撚咩，協調下好過攬炒啦！

同意應該當區議員優先

all in 獨立民主派

我嗰區好易揀

椰子唔係做馬中喎
反而鍾禮謙就見佢落區做咗好耐

呢兩個區死硬啦 尤其錦濤 上屆陳國強贏得百幾票

要係馬鞍山市中心選民

點解係收割？

鍾禮謙

佢真係有做嘢

唔想再見到李子榮

叫協調又唔協調
自己友整過民調就打晒飛機
話唔選又走過黎撞區
黎左3個月扮到之前做左好多野
1號之前係耀安囉
咁咪攬炒囉

烏溪沙的蔡佳鏗係紅扮藍的𠝹票撚

股壇名人David webb的資料

烏溪沙蔡某人的資料

曾任以下中資出巿代表
交銀國際

博時基金 (中資)

招銀國際

德健資產(擬似空殼公司)

西證國際(2014年被上海西南證券收購)

均真

各位7:30投票站見廢事佢藉口多多做戲提早閂門

股壇名人David webb的資料

烏溪沙蔡某人的資料

曾任以下中資出巿代表
交銀國際

博時基金 (中資)

招銀國際

德健資產(擬似空殼公司)

西證國際(2014年被上海西南證券收購)

扮熱狗

同交銀招銀等中資打咁多年工，可以話支持港獨，你不如話少林寺d武僧去受洗信耶穌。

有後生投後生 有本土投本土
錦濤撚請投陳天俊

如果佢係鬼 條路都鋪左好耐下2014開始已經係學運人

佢講野柒啫
同成個運動落場勁密

帝怡揀謝潔泳啦梗係...
劉青.... 真係好on9.....

2017年交銀
机构销售团队蔡佳铿获得中国 (A股及B股) 最佳销售交易员第二名

投3號李永成

可以預見建制在此七區當選。

何止幫唔到手條撚樣根本係建制

鍾禮謙個包裝的確係好啲

大家一齊投李永成啦
佢現任做得幾好
起碼有一定票
保佢一席好過俾建制偷雞

蔡係嚟𠝹票咋

Fb仲要成班打手踩李

有無石門碧湖區收到黃冰芬既email賣廣告?

我明明咩都無比過佢但一樣收到, 係唔係我個email比某d人賣左?

投5號啦

益咗毒奶茵

咁柒好想踢走佢 返去專心湊仔

最後投出黎個結果180度轉變就好笑

我想知佢做咗咩

當有2黃對1藍的選區，其中一個黃有勝選把握，第二個黃素人扮晒港獨，文匯大公又係咁屌呢個黃素人，對另一個有把握的黃絲冷處理。
咁其實文匯大公係咪真係屌緊個黃素人呢，
還是幫佢去界咁d票呢，令藍當選呢？

大家小心d睇文匯大公，佢大大力屌邊個，通常都係𠝹票撚。你見佢區選呢排有冇大力屌朱凱迪，冇呀。

你睇下咁大張大頭，似拉票多過屌囉

新個個睇政綱似選立會雖然呢區我都諗唔到咩特別社區問題要搞但政綱寫個d區議會真係好難做到

我諗都係all in 李永成算

呢家馬鞍山錦濤同馬中 根本唔係區選咁簡單 根本就係香港路線嘅縮影

兩個由14年已經落場嘅勇武派 一個仲要812打支那狗被人charge暴動
vs
兩個由 極想做大台 由退黨到到一個回馬槍 竟然返去奶四方西個閪嘅牛肉飯派出黎嘅兩隻狗 兩隻傳統泛民

如果你呢家係為左趕走當區建制 然後選牛肉飯個兩隻狗

簡單啲黎講就係你想擁抱以前嘅傳統假選舉 覺得以前選舉路線 入制度入面就可以解決問題 而唔係覺得香港嘅問題係應該由街頭抗爭黎解決

利申:非當區選民

福安換立案法團

sor冇做足功課

講咁多把撚咩，我唔理邊個贏，但我淨係想踢走建制，就係咁簡單

我試過要帶老人家睇醫生，處理銀行户口都會向老人院拿身份證。

上次好激氣， 星期五帶老人家看醫生，醫務所姑娘比較大懵，登記完忘記比番身份証，攪到我要下星期先拿番老人家身份證去老人院。

完！！

區會同立會唔同選法既

而家睇返，點解比朱凱迪等人入閘，
除左怕挑起民憤外，佢地係打算放大量扮黃的素人去𠝹票，輸一個朱的選區，贏返2 個本來55波的選區，一來一回都係佢地贏。

啱呀
琴日個港台選舉論壇一下睇得岀佢得政治牌同政治牌
民生佢乜都冇齋吹水

帝怡區民主黨先係鎅票果個

大家記住要建制派失業呢個宗旨

呢個係蘋果日報出，係民動個名單黎

有冇人可以同蘋果日報講?
分分鐘兩敗俱傷

至慘私樓班中產好容易認黨不認人
利申好努力send琴日個選舉forum叫住係私樓既朋友投謝

啱呀

不能作準有睇港台就知劉青真心不了⋯⋯

住沙田 好彩1on1唔洗諗
上次沙田可以攞咁多席 今鋪分分鐘一鋪過係大圍馬市錦濤呢啲位嘔番晒出黎

大圍不嬲係淪陷區

帝怡係謝潔泳

唔好搞錯

幫手air drop 下，揭穿呢d𠝹票撚

上面加加埋埋至少三樣野露底

我係顯嘉人，一定5號

手足黎

土生土長顯嘉人一定投阿通

我有個住帝怡嘅fd話劉青好撚冇禮貌

防攬炒？
乜呢5個月唔係要攬炒？
咦？
咦？
咦？

4號自己唔整個民調，乜嘢都等個天跌落黎？？

佢喺個區先，初選都可以輸，證明佢唔夠人勁

一定要整個民調打飛機
多謝你認證4號係個區先
1號專登撞區，一目了然

我未睇港台都知劉青不了
利申:非當區居民

仲有岩岩民建聯涉賄選比ICAC拉
「海麗之友社」義工涉賄選誘投票鄭泳舜 李慧琼認曾僱用其中一被告

但我印象中見劉青落區先

求協調

2

是

帝怡本來就係新蠑螈

天滅中共段回應呃到唔少like
不過有幾多係烏溪沙人

我揀區政 上年又做過 機會大好多 唔係又係等攬炒

馬鞍山上屆就係輸呢區 睇黎又炒 冇眼睇

全家投區政 李永成

我覺得應該跟民主派推薦人
唔係個個黃絲上連登

見到呢度大家對於投邊個都仲未有定論
大家手上拎著張List都唔同
就知道嗰啲區應該都會仆街
一啲人話投本土 一啲人話泛民 一啲人話素人
其實如果真係想踢走建制派
係咪應該快啲得出結論
（最好跟返當區居民意願揀 如果唔係又同佢地一齊分薄票源）
然後唔好再提其他Option呢

仲有鞍泰 耀安

係

Agger

李永成啦 btw呢區多左好多新移民

顯嘉一定係投陳運通

全家李永成

本身佢做左野真係r到條新線幫到我返工返學所以都諗住all in佢嘅

同埋新移民未必登記左做選民，呢區又私樓區，仲要唔係民建聯做緊應該還好啦我估今次都睇到新移民又唔一定藍，可以係前線/黃嘅

唔想攬炒投5號,民調領先緊

椰子係有踩入嚟做過野 有部分居民group 佢係有係入面做野
佢老細陳國強係錦濤唔代表佢只做錦濤
就算陳國強d漂書站都嚟過馬市
許立燊都有搞耀安啦
唔知唔好亂講

利申 雙眼都見到椰子有做地區
我自己未唸好 家母應該投鍾

喂你識唔識既
係連登search下林卓廷就知佢d仆街野啦

幫推

我見就係5:0同新城市講見到鐵枝
仲有冇？
元朗721有去現場嘗試調停點計？
公布阿伯俾警打條片？
同埋好多次上街，或去醫院警署接人
佢都有幫手

先到先得？賽跑啊，戇鳩鳩

佢嚟先都可以輸初選，證明佢係廢！

首先呢個係民調 唔係初選
主要係馬鞍山之友及其旗下居民group 宣傳

唔係先到先得
咁咪公平選,佢有能力就自然會贏
唔好到時怨攬炒就得
不過有一樣就真,
許立燊就係冇誠信,話唔選,話唔撞區
2樣做齊

Btw

蔡佳鏗唔係熱血公民既正式成員
但似乎會同熱狗合作
大家可以去fb睇下
自己判斷

1號的而且確由耀安空降錦濤，之但係4號我真係唔知佢做過乜地區工作，佢老豆4年以來做咗啲咩相信大家都有眼睇。話民調冇認受性嘅，其實要大肆宣傳/投票率同真選舉一樣好坦白咁講係冇可能，大把淺黃唔會參與因爲對佢地嚟講根本係1號4號邊個做都冇所謂，出咗結果佢地照跟就算，仲針著民調認受性嘅人可唔可以話我聽咁參與咗民調嗰幾百個選民你係咪當佢地冇到？

4號有講過協調,係1號唔肯
之後搵自己友就搞過民調出黎就當係真
仲要當日4號本人去左維園
拉都冇拉票,呢個民調認受性有幾多呢
去到今時今日,好難會協調到
但實要講真相出黎囉
我都係個句,呢區攬炒多

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

入到？？我推完係版面睇唔到

唉
今次真係強攻沙田馬鞍山
分明係而家最五五波嘅區
建制驚今次會輸到少過半數所以集中攻我地

泛民個 list 無烏溪沙，無任何建議，李永成同林卓反了面，好似係。

張相係條友仔自己po, 我去熱狗fb搵唔到喎。佢自己p圖咋

仲有，佢個乜撚自治行動，係咪得佢一條友？

邊道既民調

原來唔只蔡一條友，
仲有西貢環保南Q29吳可淇
都係黃皮紅心扮獨𠝹票撚

香港毛織商會懂事，可以獨嗎？

我對國師無乜意見，唔buy,唔反，因為無乜跟，但佢如果唔係鬼，就一定比人玩緊。

沙角同博康好危

未協調好既初選 我呢d選民都唔會跟佢果個咩初選啦，跟本係泛民友諗出黎迫人就犯，仲要搞初選d人 十之八九 許麥朋友，唔該今次攬炒完，你地呢班所謂街坊，下次唔好再格硬搞個未協調好既初選出黎，你要咁玩你不如同建制玩初選，佢個初選仲要有埋d建制派d人既名，唔通建制人吹雞贏左初選你就會投佢咩，其他區初選都最少人地候選人點頭參加，呢個區強制參加初選再屈尻你唔認數，輸打贏要，我睇到真係笑撚左。

錦濤區關注組<如果攬炒呢班人真係最大責任，同分化撚冇分別

壹周刊

你睇睇椰子起論壇表現好難怪啲人會支持鍾

揀鍾禮謙就係泛民肆星支持，肯定多票過椰子

你投椰子就比李子榮做多 4 年啦

我睇唔到有咩問題，只見到有人輸打贏要

阿叻？

我都投5號，雖然我地個區攬炒味濃....
一陣落去幫運通派傳單

錦濤，有民調，4號陳天俊用不同籍口話唔公平，我點都跟民調，支持1號 許立燊

唔想見到吳啟泰

阿叻屌個個民調係random sampling, 95% confident interval, 有根有據架頂你
你呢個同之前熱狗自己個圍爐民調調自己5席都入到最後出黎得1席係冇咩分別

馬中唯一目的係要建制輸 究竟邊個勝算大啲

顯嘉係投5號陳運通
顯嘉係投5號陳運通
顯嘉係投5號陳運通

沙田咁黃,大家努力d放低私怨集中選一個啦

好心d人用腦投票

顯徑 5號

最慘有本土投本土，喺超和理非區唔係全世界都知

呢區預左攬炒，而家唯有搏陳天俊多票過姓許果個

點解佢哋唔搞個初選呢

投大機會個個,唔好再分咩本土or民主

雲城呢？

椰子拒絕初選

3號提名期最尾兩日先報名參選
其他素人提名期前一個月已經落區
民主黨就兩年前己經落嚟做地區工作

咁多𠝹票....

真係 議事論事嚟講民建聯啲呀姐態度好好多
我都好撚擔心

提名期最尾兩日先報名，不了

+1

希望火炭踢得走龐愛蘭

應該係2 號， 屌 ， 好撚多票。 好多區有2件黃，1件藍，好心d 仆街有1個黃既地區就咪撚再爭。

係主席用私人名義支持

吸毒撚票

票投民賤聯，香港玩撚完

用下面諗野都知投一號

條張徳榮咁鐘意雲城做乜
上年已經攬炒

鍾禮謙for sure

仲有港獨派

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

係街站日日叫民主黨賣香港
點解唔係叫踢走建制

願贏波歸香港

傑志都落戶沙田區，石門起球場

你太撚蠢，都費事答你，收膠啦

有咩可能

佢連政綱都唔敢提香港獨立

有人肯攪初選，又要高門檻，你睇返邊區有佢要求咁高門檻先啦

輸左又唔認數

陳天俊除左係陳國強個仔，呢 4 年係馬鞍山做過 d咩？

吳定霖，佢年紀其實都有返咁上下，宣傳都有同街坊傾計，黃街坊主力票一定去曬佢到，加上後生票未必會輸

搞左個食屎比賽 幫你報左名 參加 贏左你有10萬獎金 輸左你要拎10萬出黎，名就幫你報左，都計埋你參賽嫁啦，你唔係輸左唔認數呀? 我只係可以講住錦濤區咁多年 陳同許同咩沙 我都冇見過

其實佢個政黨係咩料？好似好少見咁？

所以講到底係因為陳國強父子搞到馬市同錦濤而家咁搞笑?

利申富龍選民冇懸念

一條友俾人話靠老豆，一條友就空降冇政績，海軍鬥水兵，冇咩冇可能嘅

冇既 麥，陳 私怨囉 互常搞下 你搞下我 我搞下你 兩個都有份嫁啦

馬市椰子唔應該去，錦濤麥狗唔應該派隻馬落去搞局

禾輋呢

最好笑 係 許 話街坊叫所以落去選 我心諗 街坊叫你就做 依加街坊叫你犧牲小我 係咪做呀

的確我都唔明點解麥仔會派人去錦濤
其實晨早都應該知陳國強會派自己友架啦

條友野心大囉 想食晒 成個馬鞍山 但係搞到依加 爛攤子咁

唉 大敵當前就唔好咁搞啦 區議會爭一席咋

似係想立會鋪路，但依加搞爛左2個區，咁越黎越少人撐

有冇人知其實姓蔡嗰個係陳雲信徒

咁李生都做到野都係投返佢算

你估 d友真係為港咩，做做埋埋咪幫自己 冇好處邊個做 人不為己

同姜新華拍住一齊選個陳展浚好撚有問題喎

佢搵人補馬中耀安同鞍泰我覺得合理，
但搞現任民主派區就真係有啲...
(雖然我唔係成日見到陳國強

唉兩邊可唔可以私怨少陣...

淨係擺幾本書洗撚投佢

馬中你地成日講椰子鐘仔
喂比你集中票選到，之後比人入到襲警/暴動
判多過三個月
搵人答我條數邊個埋單
你睇立法會，否決權都無埋呀
唔係話要含淚投，勇武既恩我地永遠都記住
但政治上面每一票都好重要
馬中其實都無錦濤咁複雜
冚家投椰子最後比人踢入去坐三個月
乜都無
鍾仔又唔係鬼，保護馬料水已經出緊黎
馬中全投一號啦！

陳雲又點 紅底背景不了全世界 All in李永成

其實我都唔知要投邊個

佢地果區亂到 根本想輸咁

算吧啦 後生 都唔會好知區議員有做咩嫁啦，佢地都唔會點特別幫到我地

自己友圍內搞個民調就話係民調
自己話唔選,唔撞區就反口
都係個句,呢區9成9攬炒

嘩好撚野
真係當義士係condom

正想講
沙田區政真係做好多地區工作嫁

真係提香港獨立就直接ban囉

顯嘉 5號陳運通
見顯徑FB都係話集中5號
集中一個手足啦

一定2號 李志宏
3號根本鬼黎

曲定直，直既想block你

沙田友要自求呀？唔可以畀保皇狗贏到

想知邊個政綱會講明

住鳥溪沙區嘅一定知投李永成唔使諗。政綱、民主已經臝哂另外個倆個，再加上我從來未見過民建聯同蔡佳鏗出嚟拉票

不過而區好似唔係香港咁
係中大果日有先裝修 愈黎狗寶愈多廢老咁

如果我係吳啟泰條撚樣
見到錦濤咁既情況
真係笑出聲

李志宏勝算大唔大？，好少見到佢

利安係咪投麥仔？

蔡佳鏗拉票算勤力，成日都見佢擺站派傳單反而民建聯真係見過一次咁大把

不過李永成個呀伯真係好有熱誠拎過好多次傳單都幫佢拎

2047 香港監察

絕不支持許立燊搞人錦濤
但利安支持返麥仔先
純粹講利安佢係做得非常好 抵佢上屆做沙田票王

禾輋仲係老人家多

天哥會夠膽寫

唔論其他私怨利安係投佢架啦

5號手足 有片自己睇

其實呢個2047香港監察係乜黎
見佢好多區都係臨選/提名期先有人衝出黎撞咁

新同盟個候選人 一路都有見到佢係個區活動既
張德榮雖然上屆選過 但真係選舉期先見返佢
都好想知點解佢明知新同盟做緊呢區都出返黎再選

我明麥仔想扶植其他人拓展勢力，
我都唔質疑佢本人處事能力
但暫時睇完全佢本人帶出黎嘅人(鍾禮謙都唔太算)黎講，
除左李志宏走出左沙田之外好似都一般般
今屆錦濤似攬炒格，
希望選完之後大家真係諗下點協調

樓主呢個post開得好
推

有片自己睇

帝怡謝潔詠

顯嘉請集中投5號

理性選民用鳩分析

all in飯民

家成又遲落區，又唔做功課，又唔熟大圍，人住青衣又冇經驗，政綱就更加…………比佢選到都唔睇好

所以得唯有選飯民，雖然都唔係好

顯嘉一定5號 抗爭從不缺席咁濟

隔離區都見過佢同收過佢傳單, 幫手推

呢區真係盡人事, 感覺名城果堆藍血人多

個次112維園tg放題都見到佢，咁岩同一架巴士出港島

吳定霖啦
鄒家成話自己有主動揾吳定霖傾，但有網民show cap圖證明係個網民自己主動嘗試做中間人，鄒自己跟本冇主動揾我寧願佢大大方方話冇搵雖然佢算本土但咁樣講野做野真係有問題
同埋老人區本身要贏民賤聯已經難，唔明點解佢要空降吳已經做左一輪，集中佢勝算應該大啲

5號手足 有片自己睇 唔該你清醒下

椰子定鍾禮謙

112維園佢地有份搞
不過都係認證黎 搞得都可以投

我唔知你真蠢定打手 睇片再發言

唉，拍埋名城果邊一齊投真係堅灰

唔好灰心
呢區劃走左海福
而海福本身係現任根據地

3號都有份搞維園
我自己見兩邊都有參與抗爭
如果呢樣野打和係咪要諗下其他野衡量

保皇黨好想整死李世鴻

問下碌鳩都知投邊個

沙田沙角 陳兆陽
沙田博康 趙柱幫

呢2個唔駛問都知

好難唔係佢地2個人揀1個

麥潤培同邊個一齊選 我就選邊個
錦濤 許立燊！

前排沙田tg group有條連廣東話都唔識打嘅五毛起勢抹黑李世鴻就知，話佢退黨又話佢係鬼，睇來班保皇真係好撚驚佢

住雅典居，只係見過李永成。蔡佳鏗好少少，有2支旗，但都係冇影。民建聯就收皮啦，人又冇，旗又冇。

你係咪覺得加咗密就冇人睇到
點解要抹黑我地同奶共狗有聯繫

票投一號謝潔泳

保皇狗仲要派何妖隻狗個仔打李世鴻
你去新田圍打程張迎勝算仲大

一定支持手足

睇返錢志健係佔中十死士之一
張德榮贏過公民廣場司法覆核
感覺係一班真心

係，仲要臨到尾先報名又話選
公平競爭都話
點知日日街站攻擊民主黨而唔係一致對左外先
攻擊民賤聯

尋日佢擺街都比popo派成隊防暴踏場

3號以前係1號保皇黨d義工

禾輋投2號！ 志宏！

顯嘉請集中投5號

支持手足呀

因為新田圍分餅仔分左俾工聯會選
程sir呢兩屆增長都唔夠工聯會多
好在今次工聯會個候選人應該唔勁既

反而許銳宇我覺得有少少令人擔心
唔熟嗰邊 但係睇返佢俾狗咬 區入面都多人抹黑佢有份勇武之類
可見佢都係重點針對對象

乜李世鴻咁受歡迎嘅咩

錦英含淚投丁

佢之前都俾狗拉過一次
係自己選區範圍講句野都俾狗拉
泛民入面佢係相對比較肯企前少少

上次火車站未俾人搭過一次囉，應該係由果時開始重點招呼佢

我諗因為佢唔係加入建制
尋晚佢係八爪魚擺站都有成隊防暴上去

呢幾個月好多比較前既沙田區議員都有俾狗咬過

題外話
我要點樣說服我舅父投俾岑子杰
佢嗰區啲老中坑好buy黃宇翰

狗真係好驚沙田首都

泛民票倉唔係流

推下先，真係太多
一個唔覺意就會俾垃圾跑出

10年前邊個諗到原本垃圾桶既天下會變成咁

難d，岑子杰太iconic，深藍冇可能投佢

既然係防攬炒 就唔使諗咁多嘢 如果一區有多個選擇 先唔使理佢泛民定本土 直接投同埋催谷身邊嘅親人朋友投一個勝算大嘅 單議席單票制 一定要棄保㗎啦
如果當區有初選就跟初選結果去投 有民調就跟民調

都叫做係港英時期大力發展嘅新市鎮，親民主都好正常

牌就喺度但匿埋喺草叢食煙

係呀，見民主黨就要合埋眼投落去
民主黨個大叔廣東話都未講得掂，開街站食煙，上論壇表現負分
但唔緊要，因為佢係民主黨
謝潔泳做咗幾耐，表現幾好幾熟區都冇用，因為冇大黨推薦，一定係鬼係鎅票

無人講錦英嘅

你唔好咁講
另一個新市鎮荃灣紅撚到

許立燊係有政績
陳國強自己選定唔選又唔講清楚
個仔係咪plan b又唔講

根本冇心做

真心難 黃宇翰又退左新民黨 本身都真係有做區

可能去幫下其他候選人好過
eg隔離禾輋邨李志宏
見佢之前暫停左選舉工程一排 唔知會唔會影響選情

唔識分佢地係本土定泛民，佢地基本上淨係做地區

今日葉劉姐姐會去車公廟站，大家記得去支持下佢喇

唔係馬鞍山人
真係唔熟許立燊喺錦濤有咩政績

但係點解呢區本身有現任交過參選表格
又有疑似plan B
佢都仲要去選呢？

仲有，馬鞍山之友個Group封殺陳天俊你又點睇

有冇麒麟？

哦咁唔怪得馬鐵站呢排我見蔡生多過李永成
隻吳卓景黨鐵個廣告比人收左皮之後影都冇埋

顯嘉區請集中投3號

一係撞果區搵人自己做民調 再all in一個
要預藍色果面邊鐵票 可能都係同上一屆差唔多

沙田真係要出盡力 最有機會染黃既一個大區
上屆已經係黃到爆

劉青自己認咗遲大半年落區，仲話大黨未協調好其他人唔應該偷步做嘢
cls有心選就一早落嚟啦

咪就係
碩門二期唔會等你政黨協調完先入伙
遲過人係事實 唔肯初選都係事實

林卓廷仲好意思話民主黨讓左九區俾區政難聽過粗口

上屆冇人選第一城田心愉欣

果邊唔清楚情況，我收翻頭先果句

荃灣唔計外飛地馬灣同梨木樹
16席剩係贏咗1席

咁荃灣同沙田個市鎮結構又唔同既

沙田除左唐樓少 本身個區大 公屋居屋私樓乜都多過人
又出名多和理非 6月幾次遊行沙田都係冇乜人 好多人過晒海

但係荃灣市中心成堆舊樓難聽講句種票都易過沙田
如果要比較可能將軍澳同沙田會比較類近

泛民隻狗
5號本土優先 5號手足黎嫁！

謝潔泳都冇，點會推薦劉青

大圍選區 鄒家成定吳定霖？

唔洗擔心，all in1號謝潔泳

顯嘉一撚定係陳運通阿！

黃到入骨

R38帝怡已有共識，all in1號謝潔泳！！！！！

雲城點解新同盟好過記者

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

咁投法,HK玩完.

記者上屆選過
但落選後一直無再做呢區
所以新同盟派左人做左2-3年左右
記者依家先出返黎選唔知係咩原因

2047香港監察唔止雲城一區係咁
呢樣係疑點黎 如果佢地有心選都希望佢地可以解釋清楚

咁唔通投俾嗰個光頭暴君咩？

難聽啲講 2047根本就係拎住陳太個名欺世盜名

2047出其他區都正正常常
出山頂呢啲咪冇人同你爭囉

灣仔都有同人撞

繼續做𠝹票狗，等呢區繼續比建制贏啦

你民主黨個支那人就玩撚完
廣東話都未講得掂，同佢講嘢重複幾次先有反應，懷疑佢聽都聽唔明
上論壇又露曬底，根本唔熟區
帝怡全投1號謝潔泳！
民主黨劉青係鎅票！

準備齊齊返烏魯木齊生活
已經通知特朗普同國會,輸咗,即CUT晒D法案.是咁.

劉青分分鐘就係由烏魯木齊派落嚟鎅票

其實帝怡呢區民意都好清楚係支持1號
仲有咩好討論咩玩完 唔好散播恐懼OK?

P.S.: 上面巴打又唔好係唔係都講界票
呢啲係老泛民係大台先會講
選票無寫任何人名

你小心程張迎鄭則文曾素麗遲啲一齊退出民主黨先啦

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

就係大台最鍾意咁講，彈返俾佢地受下

R38帝怡All in 1號謝潔泳！

曾素麗唔知
但係前兩個都幾十歲人應該唔會退黨啦
依家沙田泛民仲好似有共識過半就推程sir做主席
如果佢兩個都退黨就證明民主黨係時候執左佢

陳太？

睇完只會更想投5號

點解張list 耀安有洗卓藍？
玩9我？

耀安得佢同肥榮揀
因為許立燊放棄左耀安去搞現任非建制既錦濤

正正就係上屆到而家都協調唔到
有條片佢話同趙家賢四年前已經有傾
但就話佢太早傾 之前就突然有張慶樺落黎
佢甚至有建議過同對方初選
應該都係被wfc
都明大路係推個後生仔上去嘅

不過張德榮呢幾年都無再做區??
我隔離區既 真係一路都冇見到佢
咁如果佢冇再落區而新同盟派到個人keep住做 無理由唔支持新同盟

如果有人見過佢輸左之後有繼續做 可以幫手一齊fc下

1號啦

係咪應該2號

馬中唔想再見到李子榮

唔洗唔同意見就話人嘅 有啲嘢你知我未必知
投邊個我都無乜所謂 只喺唔想毒奶茵贏

佢上屆輸左無再做
而加走出黎用意不明
張德榮住新翠的

許生有撚政績咩？

咁就唔理啦.
重點係家下唔係投邊個,而係唔投藍同唔投身份不明人士
若果你清楚所投對象唔係藍亦係身份明確咁未自行決定投囉.
若果你知道邊個係藍,邊個係飯民,但唔確定唔認識D咩獨立人士, 咁都係投返飯民.
若你一入已經先專門考慮飯民果個係來自烏魯木齊,而對獨立人士身份可以模糊不清嘅,咁你要準備好齊齊返烏魯木齊生活喇.唔係同你講笑.
烏魯木齊會比HK更安全.

你痴撚線係咪馬鞍山人黎嫁
許生係馬鞍山區做左幾多野

又跟停車場加價又同麥仔一齊做區

陳天俊做過d咩野？

帝怡投一號謝潔泳
好清楚共識左
下面不需要再討論 完

見到劉青果條九曲十三彎既小巴線真係會忍唔住笑
佢根本唔了解呢個選區

幫手推下

而家嘈得最面紅耳赤嘅係錦濤 顯嘉 同 馬市
個人覺得馬市就鐘禮謙
錦濤就陳天俊
顯嘉就陳運通

睇馬鞍山之友去決定投許生，就好似睇完港人港地後決定投建制一樣

要留返比當區居民討論
此終非居民好難幫佢地共識

建議每區開個post獨立討論

1號謝潔泳好清楚係民主派
集合投1號謝潔泳

係咁叫人投民主黨？

睇左選舉論壇
依家已經有82X做到佢條小巴循環線大部份既野

問下自己細佬都知應該投邊個
投謝潔泳

我想問下呢條友做過咩黎

如果信呢個民調，根本冇機會攬炒，民建聯得嗰幾票，完全冇得爭，所以防攬炒係多餘既諗法

樓主嘅推薦人選係基於乜嘢做準則

咪係囉
1號謝潔泳係區政架喎
點解會係身份不明

利申非本區
但係行過呢區多數見謝小姐
有一次見到光頭cake嗰時未留意報導仲以為建制咁on9搵個大陸佬落黎撼

叫佢哋用下碌鳩諗野都知要投謝潔泳

細佬都支持

可能你冇參與個民調所以唔知，個民調係4個後選人個名都有

All in 1號謝潔泳

錦濤都撞區，建議大家支持陳天俊，有好多社運或者學運人都支持

就係冇

香城online玩家大型活動 投票Challenge

同佢老豆一樣鳩up

佢老豆係要嚟頂走楊文銳

乜都冇做啦啦彈出黎係見到有gphone 推薦先留意下

想知多d個故事

鄭松泰fb

錦濤頌安，all in 1 號

泛民係同沙田區政關係好差
有幾區（包括帝怡）係撞車不但止仲拒絕初選
沙田區政有好多都係唔妥傳統泛民嘅退黨人士，好似有幾個退左新民同、幾個退左民主黨
泛民即使喺運動中有所進步 但喺選舉方面好似食相都仲係咁噁心...

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

好多係唔妥林卓廷退黨

所以咪話都係冇用
佢老豆除咗係十字路口漂書重有咩做？

你要做打手都算
唔該唔好搞臭個討論

如果自命支持本土

一定最憎人地講𠝹票論

Sor巴打 我以為你講投5號係攬炒
自膠一打

仲有幾個係16年幫過鄭家富比范國威踢出黨

Oic 啱啱新搬嚟同第一次投票

投本土5號
泛民3號不了

上年係搵程sir衛慶祥選正副主席 就係輸個一票
今年多三席幾區攬炒局(特別係錦濤同馬市 顯嘉etc)
希望大家真係生性

睇cm錦濤係最五五波果區
希望大家諗清楚投邊個 唔好浪費手中果票

咁重要就唔好撞區啦
成班契弟私怨撚 將責任推落市民度

含淚投唔敢

起碼唔係當選左就唔見人，都唔算含既

師兄心水清

顯嘉大圍錦濤唔攬炒我切

唔知 source , 大家可參考

咪又係借啲咗叫人含撚投泛民，馬鞍山嗰幾個

依家仲有人講泛民係含淚。。。。

唔通含笑？

是但你啦，投白票投本土啦

不嬲講有本土投本土，冇本土投泛民，唔投白票

馬友大台真係好肉酸

含淚投票都要屌？傻傻地

總知我唔理本土定泛民，邊個最大機會令殺人建制輸我就投邊個

自己無啦啦踩埋去撞到啪啪聲 然後又鳩叫關鍵一席打劫選票
大部分泛民都進化晒 係得林卓廷 同麥潤培 及其黨羽 仲係好沉醉於搞大台 搞小動作

麥潤培條撚樣同佢批爪牙仲惡撚過共產黨

沙角點搞？

直屌二號啦，三號係plan b

寫明Plan B

最怕哩d
而家我就知啫
未必個個有上黎知直屌2號

所以我先問點分邊個先後

R14 沙田顯嘉區 最後民調

如果許立燊要扮大方讓人選耀安，就唔好轉個頭去搶人哋錦濤呢個非建制選區，仲要講出「錦濤四年猶如真空」呢啲說話去攻擊非建制嘅區議員；有本事應該深入紅區打建制

文盲？

帝怡新設蠑螈區已經夠過分啦
都唔整返個票站喺培基/廣源

叫人住帝堡城落王錦輝投票？
你直接頒個議席比民建聯算啦

顯嘉集中投5號

我都仲未講個光頭白鴿
fb page 100個like都冇 但蘋果報都要寫佢

咁嘅選區、劃分票站位置
一打一都贏唔到 𠝹唔𠝹都唔重要了

跟麥仔啦

入居民group 就叫做咗野？
漂書站就算啦，要幾無政績先攞漂書站做宣傳？錦濤居民都鬧陳國強除咗漂書站，呢四年佢無做過野。
我只係知道附近幾個屋苑業委會出現紛爭鍾禮謙都有出現幫拖，無見過椰子喎。
居民gp 都有哂共識投鍾禮謙，，如果你有入Gp 應該知。你投椰子只會攬炒。

麥仔惡過共產黨？
講得出呢句都唔係馬鞍山人啦

咪撚玩啦ching 假獨立真建制

你睇多次我打咩先再講ok?

你老味成個馬友上上下下好似邪教咁
唔岩牙就動員批鬥
唔同意見就block 晒踢晒

嗄，佢一早喺馬鞍山市中心擺站喎，嗰時仲有個白鴿女，咁都叫空降？

馬鞍山之友不嬲出名最鍾意批鬥，搞馬友條友有幾次 搞到公憤咪刪人 del post了事 依加同埋麥 玩雙打 真爽

睇你個post 正負評就知投椰子只會攬炒

咁你咪去第二度圍爐囉
馬鞍山人有幾多撐馬友撐麥仔你唔知？

投票係講民意嫁

咁你咪民意囉 我又唔係投票比麥仔

陳天俊都唔係本土

帝怡謝潔泳啦
早兩日個港台選舉論壇完勝劉青

仲記得屈人車死狗單野

仲有屈鳩中醫師單野死都唔認錯
一次又一次清洗晒會思考分析既人
淨翻班人頭豬腦

事實係佢唔係突然間出現係馬鞍山市中心
你要宣傳鍾無問題 但唔該唔好老屈 無論如何佢都係同路人

居民group 有無共識唔係我既考慮因素，我投票係睇個人
事實上鍾無論論述，立場，地區工作都無乜可以挑剔，亦唔算私怨撚
最趕客係佢痴埋麥潤培度，再外加d惡撚過共產黨既馬友
泛民好不容易先進化到，唔想推到d 私怨撚上位搞大台

感謝你向我地展示馬友如何惡撚過共產黨

謝潔泳喺碩門做得唔錯，好可能差少少，要拉多d人投1

佢港台論壇俾人屌打

經過咁多年社運，民主運動既洗禮
有人進化左，有人跟唔上時代步伐，繼續沉醉係自己既世界

好撚憎麥潤培條撚屌
係馬友group 搞小圈子
屌你老母

廣東話都未識講

帝怡1號

雲城2號唔該！雲城藍絲多到仆街，唔好再分化
2047 係𠝹票黨黎，佢派人個幾區都撞撚晒區

多謝許許許啦
白鴿黨(仮)成功向攬炒之路邁進一步

山頂係咪紅都冇人去選
跟住2047派個人去

烏溪沙ALL IN李永成！

睇完蔡佳鏗個政綱真係屌老母…

椰子連我唔係馬鞍山既都知佢做開馬中 依家又想話人冇做嘢

條撚樣兇晒名小器
成撚日公審同打卡自己幾辛苦幾醒（幫阿叔整電話都要post)
係做牛肉飯議員果時紅,心雄就想做大台

依家仲要玩私恕，馬鞍山都多得你唔少，屌你老母

因為民動個名單係咁，樓主都係照list出黎

好撚多廢老去投票
大家投左未呀？

2號了

起身啦沙田友

顯嘉 陳運通
雲城 張慶樺
大圍 吳定霖
錦濤 許立燊
馬中 鍾禮謙
烏沙 李永成
帝怡 謝潔泳

唔好硬推許立燊啦

唔好太樂觀, 雖然人多但我果區仍然係d/e字頭多過y/z字頭
雖然以前去親投票y/z都係拍烏蠅

其實就算點推都冇用
撞區就預左9成攬炒
唔係比例代表制下,又想要達到最理想既效果
呢D根本就係參選既人問題
而唔係投票既人問題

係 反口撞區 跟住叫人大局為重 我屌呀

大圍又有美田呢條新移民邨
盡做啦

想問下錦英選區

丁xx唔係民主黨咩?

入到去先知佢變左冇黨派，有冇伏?

冇記錯係喺集體退黨嗰時走
而家就算唔係區政都至少獲區政支持

雖然佢真係長期唔見人,
係區選先見到人,
但錦英係佢架喇
11月2有出去維園,理大有出去

thx,已投

請問有冇人知烏溪沙情況如何？

沙田顯嘉除咗1號投邊個？好多自稱獨立候選人好鬼，5號又冇政蹟，民主獨立都唔知堅定流。

3or5

禾輋有冇機？

有冇人知各區勝算?好緊張

有朋友個印倒轉印，係咪當廢票?

好似360度都計
只要唔出界

屌你老母碧湖陸梓峂
無心選就咪撚選啦仆街
係依區應該明我講咩

仆街劉青 屌你老母